[又係XX] 何文田3車串燒8人傷 培正道封路

何文田公主道發生3車串燒意外，下午4時許，一名女司機駕駛私家車，載着2名兒童右轉入培正道時，疑失控撞及一輛巴士及一輛小巴，女司機受傷滿面披血，小巴上亦有4名乘客受傷，5人同需送院。受意外影響，培正道往何文田方向近醫療輔助隊總部的全線已封閉。

啊媽揸車接女